[抗爭報告] 有關於每一次出去發完夢之後點撤退既建議

我係元朗live po度講過下面既建議
有巴打建議我另外開po講
希望大家睇一睇 再想一想

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
先多謝今日企前線既兄弟
而我就係大家口中所講既膽小懦夫

入正題
我見到每一場抗爭都重複緊一個問題
就係幾時撤退
而所謂「撤退時機」
其實多數係同「勝利條件」有關

我明白前線巴打有勇有謀
企得出黎 擊退警犬 士氣好 當然唔會放過勝利既機會
但究竟每一場抗爭既勝利條件係咩?
我就好清楚警犬個邊既勝利條件就捉鳩哂大家

有時候
唔係前線巴打戀戰
亦都未必係後場巴打淆底走得快
而係前線 和理非 冷氣軍師心入面想達成既事唔統一
和理非同軍師可能覺得警犬出煙彈已經係達成目標可以走
但前線巴既要求理所當然會更高

以今日元朗一役為例
勝利條件係咩?
如果事前無一個清晰具體既目標
後場可能會太早走
前線就太遲走
明明大家都係為件事好 但結果唔知點解會變成互屌

試想想
如果今日一戰前線已經定左個目標 (當然呢個都係一件困難既事)
我舉個例子
例如話大家要衝入去元警入面佔領快閃既
和理非可能未必同意兄弟咁做
但我地既然應承過無條件支持
咁就一定會支持到前線達成個條件
亦都知道左達成目標就會一齊走
以上呢個例子係七一入立會就好好體現左出黎

所以我既提議係
下次前線既有咩目標想達成既
請具體表達俾後場知道
有時聽到兄弟話後面無人support 真係好心酸
其實支持你地既人唔會少
亦都非常關心你地既安危
但良好溝通 就可以避免左互相猜疑所帶黎既不安

天佑香港

推一推
兄弟們既裝備同思想一直升緊級
當然圍內既溝通都需要升級啦

推

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

幫手推

勇武和理非 缺一不可

push support

其實警犬已經暴走到呢個點
以後既活動入面
前線巴只要唔係話用燒村殺人做目標
我諗後場都會好多人支持

Push

agree

其實冷氣軍師犬一出就幫手整佈防圖
後排mon tg早d通知前排
前排下決定
work唔work

不過前綫風頭火勢食住煙得唔得閒討論去留係問題

討論下先

勝利條件好難幾日前傾緊
eg 幾日前開定目標係估總嘅，對面實報佈晒防，難度又高咗

如果即日對侍嗰陣睇情形決定，跟住要搵方法傳俾後排聽support

同意 幫手推

直播post(3) #1876 見到
搬埋過黎集思廣益下

當然我都有提及到
「決定目標」都可能已經係一件好困難既事
仲記得呢個星期大家已經為
1. 主唔主動出手
2. 入唔入村
3. 甚至幾點去元朗
都講到耳赤紅面

所以我都只係提出一個最理想既狀況
但都希望大家會向呢個狀況去思考每一場運動既策略

push

推 係個好法子

有呢d目標就唔洗咁依賴現場溝通

Push

一路話入夜前撤退, 如果前線想留守係咪應該比D訊息其他人?

當然
現場瞬息萬變
警犬又一直mon po
即場改變目標 我相信都將會係常態

巴打
呢個就係我想講因為溝通不良而帶黎既不安

我非常相信前線巴打係本住被捕被打而行前
心態上 唔想咁輕易就撤都係好正常
只係大家唔align返個計劃
後面既人 就唔知道需要支持前線到幾多點

打排球前排有手勢

參考下

Push!!!

只要有實際性 客觀嘅目的 其實好多嘢都唔使煩
727係對721元朗警方嘅不滿 [表達要追究警方嘅責任]
但係呢個係一個好主觀嘅目的 係一個訴求
點樣先叫追究咗 好難定義
引用隔離post所講
點解今次撤離容易留人難
好多人將責任放係 冷氣軍師到
但真正原因係 撤離 係一個好客觀嘅
好實際嘅目的 就係走
但係留低嘅目的係乜 問題又返點樣先叫追究咗警方責任